[PC]PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS

其實有冇人玩緊

有 好好玩
一玩就停唔到手

晨早流流搵唔到人玩 想過下手癮 no單機

lm

夜晚先玩 可以一齊排

中午可以一齊玩

巴打們留個ID 加哂一齊玩

其實點解我玩落隻game咁lag 已經係較到極低
用緊gtx750ti 8g ram

應該係RAM唔夠 喱隻game同H1Z1一樣 好食RAM

IDevourHead

表情果個係D泥

There are no results that match your search
有冇link

ADD我一齊玩
steam id : manicoson

推

Cpu 唔夠, 我有friend ram 同 gpu 同你一樣 但係佢1080p 有40-50 fps, 通常open world 都好睇重cpu

絕對有機會

我琴日開全黑沙掛網玩呢隻，同關左黑沙玩
感覺差好遠

講咁多 有冇人而家玩

亞服lag到仆街

但美服似係穩定100ping

有冇人有玩 岩岩down左

玩左幾場Lag到投降

咁大獲

都幾疾下